星期六有冇活動？

點解而家一個活動po都冇？
係咪已經冇活動？

推

冇活動